［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 334

1

1001

留名

Stein gate 睇咗頭幾集瞓著咗 係咪正常

睇完jamie oliver好想食carbonara

牙靜

比狗

Mon post

無阿咁岩炸

做咩

兩個偷偷地whatsapp唔使唔認啦

支持

Hi

HI LONG TIME NO CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

熱

y!?

冷氣

無錢開

大廚 我想問垃圾雞蛋係咪唔應該攞黎整carbonara

咪一樣味道冇乜分別掛我估
最多喪加芝士粉冚過隻味

想搵樹窿 尋求開解

呢到好多個 講嚟聽吓

來

我驚d蛋唔可以生食姐

What is rubbish egg

識煮嘢食了？

星星

try my first time

街市買嗰d 可唔可以生食

留名
整完影張相嚟睇吓

希望唔會煮到爆炸相都影唔到

正常都得 無咩問題

真係咁驚咪撈果陣用細火撈 但你要夠快手

唔會嘅 我諗最多食完第二日肚痛㗎啫

ok me try try

準備攬住個屎坑

睇嚟我第一件作品整比你試食先好d
我自己唔食

對我咁好

of course
見大家同是天涯淪落人 送我第一次比你

我屌你咪搞9我隻兵

多謝你先

我都想

你又知人地係咪A0？

之前講過

佢好快唔係

咁你算細個 唔驚！

就憑你

是

冇辦法 都遇唔到好嘅

好過拍左先知唔好啊

你面前有一個

有冇人可以同我打機

好悶 唔想再玩單機 我嘅人生已經係單機

出唔出去食宵好

都係

我前面冇人喎

食囉

有我

驚肥

冇喎

唔使驚 不嬲都肥

只要你想 我就會係你面前

瘦返了

唔使了

邊忽

你出黎就會見到

有冇同女朋友講返工大壓力？

唉

又做咩

純粹每晚唉一唉

如果21歲都ao 會唔會唔正常？（之前比人當兵玩 搞到對女仔無信心

........想打鑊你

溫完書攰埋唉吓
你係咪有去過荔枝角shisha見你fol咗

Yes

A0啊嘛？

正唔正

我就考完㗎啦

四日？

加油 等你

星期五考完考完叫佢地入嚟搵我地飲嘢

六吖屌

好多地方想去
仲要搵工

好終於唔洗搭幾舊水的士翻歸

未搵到

飲野

仲諗緊你讀音樂定pe

冇吖啱啱收咗我850
我都係send完cv都冇人覆

兩樣都shit

歪咁驚

我接近晚晚飲緊

我學校都未取消 唔知最後搞唔搞得成

你好似早兩日先問cv點寫
等下啦 冇咁快
咁快叫你見工 份工唔好得去邊

講起send cv就想去影翻張正常證件相
張相個頭又好似俾狗咬咁

應該搞得成呱
我30號買咗飛去music festivals 希望搞得成

on9

係吖上個星期五開始send
我唔識㗎呢啲

叫佢post囉 將你鬧佢臭雞啲對話拎曬出嚟 睇下邊個無面啲

冇所謂啦

啱啱辭左份補習社pt
依家唔知做咩好
好煩

有呀 佢話唔會喎

我見有啲學校dse前就話取消

咁急請人
佢人手一定好撚唔夠
做到隻狗咁

我學校冇話過其實取消咗學生自己搞都幾好

send 過cv 有間睇相請人
無請我

知道大佬

頂 講起證件相 上次個張影得幾好 早知買多一打

唔關事嘅我諗

我都係

我仲未整cv 我揀咗啲冇話要send cv嘅打過去問

靚嘅真係要留底
對上一張覺得影得靚係著住校服 依家用唔到

六年嚟影得最好嘅一張 之前個啲影到成個村姑咁 好後悔

我一開頭send個cv佢有問我幾時得閑見工
send完相就收左皮

想拎嚟同人交換都唔係幾捨得

有冇人開解下我

暈了

聽咗首歌平伏返唔少
諗諗吓點解我要為一個nobody去嬲

巧傻

好快㗎咋

係吖
佢on9姐

聽日打去史丹福先

諗返起我ex
我又好撚嬲

唔怕俾人屌老母嘅
做下馬會啦

遲啲整

我打咗去了

唔做馬會啦佢而家請嗰啲要返shift

點㗎唔請？

我整咗15分鐘咋

佢叫我留低聯絡電話

咁快整完

姐係都係等

我crop咗personal statement啲嘢同埋ali俾咗佢嗰份我跟

係 打咗幾間唔同公司都係咁

呢兩日搞搞佢

我send咗好多份emailsend到唔知邊間搭邊間

我而家溫完書就搵工

大家咁話

都覺

自己真係冇必要降低自己智商

呢度好多學霸

把口生係佢度佢自己唔要面唔用腦
無謂委屈自己為佢勞氣

啱啱唔小心打咗俾人佢係要人send cv via wts我㩒錯制

笑左 whatsapp嗰個位好易hi錯

我同條八婆講我a2
佢個樣食撚咗屎咁

好暈 又輸

呢個真
咁諗開心好多

你嘥時間鬧同嬲一個戇鳩即係你比佢仲戇鳩

幾好

係呀 我都唔想做on9

有冇人未瞓

仲未搵到工點算

啱啱史丹福叫我聽日見工我話要考試
佢話下個星期再聯絡我

咁快 我咩電話都收唔到

我打過去佢就問做泳池接待得唔得
得嘅話就聽日見
你打多次？

我都聽日見工

我個次打去好似係問客戶服務文員(暑期工)

咩工

示範單位文職

我都想返工

我本身都係問嗰個佢問我去泳池做得唔得

以為你去教游水

咪撚癡線

屌 出門口倒垃圾 唔記得帶鎖匙

how now

好彩電話係褲袋 搵阿媽求救緊

哈哈哈哈哈哈

傻仔

呢年嚟我有幾份兼職
其中嘅一份
係幫啲馬迷落注
喺電話投注中心
喺裡面我識唔到朋友
返工食飯 都係一個人
我已經悶到抽筋
但要維生 我諗到一個方法抗衡

想比我屌？

我都想做馬會啊

但佢地愈係忟
我就愈係斯文

屌你老母快撚啲啦 開跑啦屌你

唔想唔做

換密碼鎖啊

得阿伯先會1882

原來你就係平時喺投注站屌職員嗰d阿叔

我好餓

你食屎啦去.....

終於翻到入屋

好好奇如果密碼鎖無電會點

要換電

都係要用鎖匙開鎖？

weak 我做廢青🚬🚬🚬🚬
做私補收50你覺得點？🤔🤔

cda

Noo

點解咁傻留低鎖匙呀

同南珠一樣打嚟投注嘅阿叔吹水？

呢個係歌詞唔知佢有冇聽過

回歸這疊情書

MLA?

hard sell mla

點解私補得$50咁少

好想睇佢地啲live

唔知今年有冇

2019我上兩個月日日loop幾次咁濟

早啲識你既話可以一齊睇

咁要早好多

九月買飛個陣要識 不過我簡坐位

企位好似正啲 不過應該會幾攰

氣氛好 但我矮睇到啲咩

我都好矮

咁一齊坐

門口有充電頭

我之前放學去見
唔記得除耳環除帽
佢冇請到我

160女仔啱啱好

？？

南珠係投注果啲啊叔

。。。

死lo yeah

男仔都係

樣唔老咪ok

考完第一科
好想hea

有165好正

你幾多都咁正

120

好似9c同嬸咁高咪柒囉
你咁咪幾靚

高正啲

我都鐘意

Cls份卷100 full我得20幾

Cls

只要係你就得

比狗 hi~

大王

exam?

係

唔覺喎

噉快知？

啲女最鐘意男仔幾高

180

唔好啊 咁樣你會鐘意佢嫁

185

佢都冇180

其實可能有 我無度好耐

佢應該係呢度最接近180

最好你仲有得高啦

178係我幾年前度

但而家覺得180對我嚟講太高

我幾年前都178
宜家得翻176

啱啱出分

176啱啱好

高過我就得

我係條街到笑咗出嚟 前面個個人望住我

兜個圈嚟讚自己

老

真係的唔知點解

same as u 老餅

我仲有得高
醫生話我高到80歲

Gel咗頭同冇gel頭度？

你地有冇諗過我嘅感受

矮仔
矮過嬸

我尋日睇 National Geographic

識咗一隻新動物

唔係
係連我嘅視覺都覺得自己矮咗

咩嚟

你哋成班老屎忽圍爐

好快得返米五

Hi新人留名

佢地笑尻我

咁你咪1米都唔夠

笑咩

屌你地
我係生得矮呀

笑尻我矮

認真 果個節目講點解佢地要住係洞穴

聽講唔過170嘅仔要拎傷殘津貼
利申拎緊

因為佢太細隻要匿埋呀

我覺得唔過177都要

你又毒又矮

佢地仲要食蝙蝠

我最近都覺得自己高咗

Hi有咩做

我潛返一期先
等政府放寬返先

Hello

有津貼攞都唔開心？

其實你幾歲

我俾佢地笑緊

喺街笑咗出聲

同佢地同年

你個屎忽都半老嫁啦

你都係咁

冇話自己唔係

笑左出聲

邊個

我好滿意自己身高

南狗 屌狗 嬸狗

嬸
兩個老餅

咁又真係矮咗啲

南狗

個樣我明明係你地幾個之中最young

樹窿唔啱我
都係走先

你哋都好老

你要去鱷魚窿

非

......其實我好後生......

樣老不是罪....

哦

好啱當龜

成班老鬼

非
非
天生肥矮毒柒窮就係罪

我好似大佢地少少 少少 真係少少

你大我好多......

個個都覺得你老

召喚浮狗

覺得 真係老

我話我95你哋都可能信...

是咪同我地個common friend 同年

咁又無 似97

唔係可能
係一定信
本身都以為你係

67啦咁

真

係啊 大你三年姐

又話自己最細?

你直頭係67啦

唔係好多啫

你食屎啦

你估我好似你咁扮後生咩

點樣可以擺脫一個人

冇扮

你覺得我係邊年

Blk7him

你99

99

好似好衰咁但我已經婉轉地講咗幾次唔好再搵我

你個名

對人地仁慈=對自己殘忍

咁我都幾老下

F?

老狗

未出龜

反擊未

我邊有咁老

Ni Hao

00囉

嬲緊佢地

差唔多啦

除咗喺部電話面前好嬲好嬲之外又可以做啲乜

只係想打個機姐 已經幾次都係咁又唔知點做好

約出嚟隻揪

有錢

好嬲好嬲

又唔識我 咪隻揪囉 驚條撚咩

實有嘢你要付出返

認真

佢真有錢

係 就係今晚唔洗返去了

咁你知咩料未

我都係認真

未知

可能佢哋識

幾時去搵答案

高啲好

搵過 搵唔到

係咪你用錯方法

未必 太高唔好

唔知

高啲有咩唔好

建議唔好咁易放棄

係太高唔好

唔會放棄的

講緊幾高先

係真就好

你幾高都好

點算
又無回音...幾時先搵到工

185以上
就咁望係幾型嘅 但相處就

Yesssss

好正喎可以好似樹熊咁

我咁矮 就咁挨都挨唔到落對方膊頭啦

玩佢耳仔

擔張櫈？

掛個人係佢手臂

跳起

佢踎低咪得囉

巧攰

要hold住

有嘢揾你

咁你而家幾高

Hi ho sweet

係咪會有差別待遇

我都係小矮人

幾矮

都係高你小小

Who

邊個我就唔講啦，廢事又俾人話針對

小朋友料

你老啫

咁串的

你串先

你細細講得唔得

唔同你玩耳仔了

成日要岳高個頭同人講嘢好攰

唔識做功課

你自己玩啦

我都唔識的

Sorry lor

真 成日都係咁

好攰，身心俱疲

教下我

要㩒多啲手機拎返個balance

收錢的

做埋今季唉

免費ok?

一分錢一分貨

浮狗果然係浮狗

我冇話自己唔係比狗

咁叻就自己做

好惡

平時你仲惡

把口生喺人哋度 你唔通要求話你煩嗰條友講sorry咩
不過朋友呢家嘢真係要帶眼識人

今日唔惡

我都揾唔到

咁教我做功課

你試下問囉 我未必識的 大王同港豬ching仲叻

希望盡快搵到工

我都唔知點問好

我放棄咗 準備grad就失業

你次次都係

準備食樹皮

到時大食會得一碟碟樹皮

有無其他皮食

我驚到時乜都無得食

腳皮要唔要

唔可以的

麵包皮囉
有時啲麵包舖會dum啲麵包皮出嚟

要同雀仔爭食

你話如果人類識光合作用你話幾好

腳皮夠一碟？

加頭皮

麵包皮浸水食 飽到肚

無嘢食係咁㗎啦

到時就要畀錢先有得曬太陽

溝埋老泥應該夠

個感覺好難食

燒左佢 食雞翼

焗佢加蜜糖！

咁地球就進入冰河時期

無嘢食都要食㗎啦

咁我地全體大食會前一星期都唔俾洗頭

用錫紙包

勁多菌囉好無

涼浸浸

出到黎大家成頭烏蠅

即刻變得好味道

燒熟就冇了

我無乜頭皮咪要成個月唔洗得頭

小心熱

烏蠅 可以加料

巧污糟

蛋白質

食錫紙算啦

你又可以變大隻了

今日都大隻左

估唔到佢講真

你今日大隻咗未？

拗手瓜

你咪係大隻仔囉

正

講起大隻仔我諗起呢個

大隻仔

我都要大隻啲 用兩隻手拗贏雲

舉起你

洗定八月十五準備上去未

重過啞鈴

日日借你黎舉

乜嘢大食會？旺角放題？

已經食緊

咩

cda嗰咀險

南珠我頭先話 點會有白食 一定有野要佢付出翻

布清

牙靜好正

一陣去shi

@南珠

真係白食

有fd約我去荔枝角嗰間

同EX分左手三年，頭一年對其他人都有興趣，但係之後到而家對男人同女人都冇興趣，自己仲係1x歲，唔想之後都係咁

去囉 幾時 我去撞下你

星期五？你可以join吖
定係你帶我地去

唔係喎等陣先

啱啱買咗個咀

我都揀緊不過未揀到色

可能只係未遇到啫

十幾歲就咁快下定論
世界很大啊少年

Join

你去lck同suteki買囉 算平

我諗住求其係ig買咋本身有冇link

考完喇咩

星期六我又講錯吖屌

下次先啦今次未必得唔記得有第二個fd

以為你咁chill星期六考星期五晚去玩

Suteki咪lck個場主

lck係咩嚟

可唔可以唔好成日無端端心情低落

Lai chi kok

笑死

山旯旮地方簡稱特別難get
上次csw我都get咗幾秒

長沙灣？

係
諗極都唔知邊度
又唔係tsw 又唔係cwb

點解咁早眼訓

可能戴咗口罩靚/柒咗

可能剪左頭髮靚左

係度多人陪你

我食飯隔離枱嘅對面嗰個人直頭係咁直視我 我望佢佢又唔望 我唔望佢又望

係就好

見到靚女望多幾眼

因為靚女 望你嗰個呀叔嚟？

呢個係女仔嚟但係喺街就咩人都有

可能見你個頭剪得靚佢都想跟機

望緊樓上

學關公怒目大喝一聲:「望咩呀望！」

定係口罩係特別款？

點解你唔係咁對住我

你小心啲呀

望緊沈

佢八婆嚟

對望中我怕羞

又撩交打

好攰

有人話鍾意我叫佢八婆嘅

做咩嚟幫你揼揼鬆

溫書囉

喂乜你講到咁唔嗲唔吊

?

叻女今次真係好快好快就捱完啦

+1 兩日温一科

有課溫咗我好耐癡線

demand and supply?

咁你係咪咁講

個前設係你LUR我

係有咁講

有無單身cda

咁咪係囉
附和你又唔鍾意
想我嗲你咪講

Balance of payment

又無車

Dear HKTD

係Dear my pk fd

心情麻麻
你有車未

點樣整壞部電腦而不被察覺？

Cls

返到去了 做咩

我個妹成日偷我阿媽錢
已經專登淨係擺200幾係銀包佢照攞100幾癡撚線

你阿妹好等錢洗？？？

「佢都唔怕比人發現倒漂白水 反而你驚? 所以你咪比人恰」

我唔知佢我淨係知佢成日係fd面前扮大家姐請人
又成日買嘢
最慘係sister in law唔撚屌得 佢老豆又唔識教 佢老母就真係癡線嘅

真
成個po都好撚癲

教下佢做人 無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

教唔到我阿媽已經唔鐘意佢都廢事教
我阿媽勁偏心我對佢其實好麻麻 不過不實咁
偶爾頂唔順或者佢太過分先屌
點知佢喊住話我阿媽對佢太好覺得佢有企圖
好好笑

比我教訓下啦係時候

好心啦 無錢就唔好扮有錢咁請請請 買嘢都要節制啦 我輸到仆街果排咪又係會省啲洗 屌

依家啲𡃁妹好鐘意扮大家姐買嘢送俾人我friend 個妹都係咁
不過呢個都唔係問題 手腳唔乾淨係屋企都可以算 最驚佢慢慢有鋪癮

屌 好撚攰

我驚你嘔血 唔係人咁品
係屋企除咗食飯唔會出房
傾爆電話搞到要俾6000蚊電話費
講嘢難聽到仆街
好彩冇血緣關係

而家真係有dark leaf係基本

沖涼瞓教

唔介意我衰啲咁講句

又要大洗又無錢 賣身囉屌

癡撚線
我同啲fd咁多年嚟啲數分得好清楚
其實佢唔搞到我阿媽同我我都廢事理佢

屌佢樣衰又肥又矮吖
有公主格冇公主命

咁收皮啦叫佢

樣衰點做公主

無得揼佢翻自己屋企？

仲成日想搵有錢靚仔

佢跟佢阿爸住吖嘛我都話有多數係阿爸度住唔洗成日見
我阿媽就慘

無品又無樣點搵

我唔想比佢搵 88

發夢搵呱

佢要泡菜仔 你唔係佢嗰味

我都幾泡下

佢要人妖

叫佢食屎

不了我當佢冇到算

我男朋友話想兜巴兜巴車落我度 好心寒

我都想吖屌

快

呢啲友如果唔係肥可能搵到條仔就唔返屋企啦
佢13歲咋屌已經咁八婆

邊個縱壞佢？

大口絲

佢老豆呱佢老豆太心軟
細個又唔得閒教
佢老母又癲嘅成日話要整死我同我阿媽

咁催佢減肥 快啲走
呢啲人留係身邊棧自己攞嚟搞

佢似佢阿媽肥底
佢應該心理有啲問題 唔平衡嗰啲

好想覆你哋 但我身體唔容許

早抖

但我唔想瞓

因為你係到！

瞓覺！

唔瞓

晚安

以後我唔肯瞓覺你唔好話我

想要個男朋友

管唔到你

報名區
1.我

+1

呢句嘢搞到我覺得自己好似好衰咁

搵工要求
一直煩緊話要熟悉excel, word
到底熟悉程度係點？

但係我知自己好麻煩好難搵

應該得你

我了！

我唔知我都係鳩寫話我識

+2

想比人管下

圍爐

我都好麻煩的

要我心甘情願肯俾人管先得㗎

我唔想做老姑婆

Why can’t you be mine

我唔怕的

佢係矛盾型嚟

你已經睇穿咗我

好想識人啊

我呢幾日搵到既都好多話要好熟悉，對excel, word, ppt 好精
完全無頭緒個標準係點。無啦啦考你就大獲

我怕

係屋企練吓

我會包容你

鬼叫我都係咁

我都唔知我咩型

你係我理想型

但唔知邊到識好

咁冇㗎點都要寫咗識先
自己係屋企再磨吓
諗咁多都冇用 盡力而為

10/10 咁都入到位

想識咪類型

練練吓就識㗎啦我諗
我記得小學有教

驚真係做office，乜都唔識

如果你都遇到個好鐘意嘅
你應該會叻過我

等返工睇下有無差唔多年紀

到時要做就點都會識㗎啦
有google㗎嘛真係驚就唔好做文員啦

小學唉，上堂玩小遊戲

想識醒目嘅
唔可以太自大 無料扮四條個啲

梗係

有就好
不過都唔知搵唔搵到工

我就係見有d唔係文員既都要識

我啱數

遇到好鐘意嘅就好難做到主導嗰個 主導唔到我都同你差唔多嫁咋
所以未遇到好鐘意

我都鐘意醒目嘅我身邊識嘅醒目嘅好仔好多都有女啦
嗰啲垃圾拜拜

宅女，摺，朋友又少

我呢個老人家同你地爭緊工撈sor

個胃好唔舒服 屌

你而家諗嚟都冇用啦你控制唔到㗎喎
隨遇而安啦

飲寶礦力

我對住佢係傻子
同佢一齊我好依賴佢搞到佢成日覺得我好傻更更
雖然我係

又比膠我 唉

有冇餅

無

醒目嘅男仔好吸引

食胃藥

係所以佢好吸引

呢度有個

好眼瞓但係唔想瞓 一起身就要返工

天線低低B
我都好想試下咁 有人俾我依賴下 會保護我
仆街 唔想再湊仔

同道中人🤝🤝

好撚爽 返工ot冇客
做曬啲野仲有時間俾我操鏢

我心有所屬

搵唔到 屌

佢唔係錫我我點會咁死心塌地我對住佢真係變咗個人咁 成個細路女咁
湊夠

你個同道中人有女

屌你好撚辛苦

相反，我訓唔著

我繼續ff下女同事算

Bye

唔緊要 我醒目都唔會俾你地溝到

咁無嘢，收返我講既

要返工都唔訓

條女有唔開心，我主動問佢咩事，但佢好似唔太想我比太多意見，好似做多左，屌。

好想睇你攻略成功 睇到會開心
不過慢慢啦 享受下 依家個種得閑忐忑下最開心

真係頂唔順扣喉嘔可能會舒服啲
但係盡量忍吓先乖

串撚到話廢時理太多人地點睇

你知咩事未

我都想成功 恨咗我咁多年
俾佢湊開心啲

可能佢自己燥緊姐

好啦咁
我瞓先

未我日日都想覆嬸嬸但係冇覆到

咁唔好知了
我真係好撚on9

我都想快啲有個人嚟湊下我
情感上就得 當然日常生活都湊到更佳

我等緊車返屋企

冇嘅
感情呢啲嘢邊有on mm on9講

佢會搵手背捽

個胃好撚脹

真不過要啱啱好
太阿爸我應該頂唔順

頂

物似主人型
佢手都唔會長得去邊
唔會嘅

我真係好撚on9
諗住玩下就算
點知真係鍾意咗人地
依家咩都冇啦

啱啱先收工咋

已經好過好多人

搵
唔
撚
到

過一排諗法又唔同㗎啦

姐係嗌我收嗲唔想我比意見，關心都要比人屌

去嘔

嘔唔出

佢係唯一一個識得氹我
又肯氹我嘅人嚟

扣喉

只要唔沉氣 我可以啊 我啲friend成日笑鳩我叫我搵中佬

佢好撚肥
我好撚瘦
咁都似我

有時係會想靜吓嘅
有時唔洗真係俾意見 show support最穩陣
等佢燥完同佢傾吓

屌你老母眼水都標

可能佢只係想你係佢身邊陪下攬下姐
你地拍左無幾耐？

無覆我msg 唉屌

好快有唯二
冇咁多唯一
同埋真係最鐘意嗰個 永遠都係要自己氹嗰個

佢不嬲都係八婆嚟

唔通似我咩

msg都唔撚覆呀 ，佢話佢唔開心左陣就無事

廿年嚟第一個

我成日搵哥哥
我唔係好可以俾人管嗰種人
同埋我好驚自己好依賴一個人

激親你？

你成日都話佢好似你
又有性格 又鍾意食

咁你同佢傾計啦

女仔有時係咁我以前都這過
佢係咪知自己食住你

冇呀

你想要嘅嘢唔同咗姐呢幾年
唔好諗到佢有幾特別

佢係，咁應該點做

想切咗個胃

瞓啦
諗嚟冇撚用
留返啲精神聽日應酬佢發癲好過

一係分手
一係你知道左個相處之道 接受 下次當佢唔開心嘅時候唔好問等佢開口 淨係陪係佢身邊氹佢
如果你係佢信賴嘅人 佢點都會搵你傾

捨得嘅嬲返佢轉頭
等佢驚冇咗你

扣喉都唔掂？

你不停叫我唔好諗

唔好再搵佢女人脾氣唔好寵

same 我都係好驚自己好依賴一個人 所以我好好湊嫁
所有野都要啱啱好囉 管又係依賴又係

聽日諗住唔撚理佢 點睇

嘔唔到

我唔同你地
我搵到一個我肯俾佢管嘅
我就唔洗佢再管 我會好撚聽話
依賴呢樣野更加唔好講

諗嚟都冇用啦
同埋我覺得你係鐘意佢鐘意你多過你鐘意佢
鐘意佢對你好
鐘意一個人對自己好其實最唔實際

下次我試下唔問淨氹佢

可以 佢問咩事就同佢講
我諗住關心你嘅時候 你發我脾氣做咩？
你想靜一陣可以講 而唔係發尻我脾氣

有咩高見，比佢食住

十個女人九個把口對住身邊嘅人收唔住嫁

對我好嘅人大把啦
係佢先咁特別姐
佢係少數我有衝動想拍拖嘅人

講笑 我唔撚敢 命都無 佢搵我先應佢啦

試下唔好俾人食住

yes 我個日先同我friend講完
你可以有十個理由鐘意佢 但係千奇唔係因為佢對你好
佢同你一齊得溝得你 對你好係應該的

係小小嘢就融㗎啦
係我自己有分寸㗎嘛 下下管到實哂為乜喎
小小 我覺得warm就夠
依賴都係唔洗癡身 但係知有事嘅時候有大家 無聊嗰陣吹到兩嘴
太依賴對方 對方都會好攰的

姐係點

飲兩啖水再試吓
但係嘔唔到會仲痛

試下同自己講下

姐係會亂講晦氣嘢

岩既

我依家俾邊個食住呢請問

俾佢知你都會有唔鐘意佢唔錫佢嘅一日
佢驚就得㗎啦

嗰種好邊同

佢係個d有就有無就無，痴撚線

啱啊 只要我每個需要你嘅時間你都係度 彼此留翻啲空間
太癡身 越逼我越走

即係大多數你唔問 佢都會忍唔住講 如果你地感情好

一來啦
二來貪一個人靚仔 有錢 性格 呢啲嘢唔會話冇就冇
唯獨對你好呢樣嘢 話冇你就乜都冇

佢會真係係我角度出發
會為我著想 想我開心囉
而唔係個啲自以為做完啲野我會開心
其實好撚煩

Sor lor

咁係你啲fd唔識錫你呢啲基本啦

真個世界得返大家好恐怖

唉 所以拍拖好撚虛無縹緲

咁佢可以有幾鐘意你

sor lo

係但係偶爾都係想撲吓火

飛蛾
快啲俾團火我

咁總要有一邊維繫既

想死

可能我係臭閪磁石掛
想溝我嘅女仔連啲咁基本嘅野都做唔到

所以你咪俾佢食住囉痛嗰個咪你囉

可遇不可求

原來佢係飛蛾

唉屌可以點呀 我以前對佢好差

你身邊啲女係咪蒲開俾仔寵得多

傻撚咗？

返到未

係屋企

但我好撚辛苦

希望唔係啦

咁你咪唔好揀溝你嗰啲囉

屋企有咩嘢食
蘋果有冇

成日都有d想就咁算
可能我今次真係比太多意見
因為今次件事係關佢個女仔frd事
而我係好撚憎個佢女仔friend

我搵返個ex 我喊撚住打俾佢地
佢地發癲屌尻我 即刻出嚟搵我氹我嘅
叫唔叫俾仔寵得多

除左嘔同放屁 我諗唔到有咩可以解決胃氣脹

我揀咗嘅
我拍緊拖啦

冇嘢嘅 唔好放大呢件事住
唔好諗 瞓又好 係度吹水又好
等佢煩完睇吓佢點先啦

以後唔撚唔食嘢食shisha

鬼叫寵
姐係唔洗女做呢樣做嗰樣嗰啲

呢啲冇得出聲㗎男女都係
隨時反將自己一軍

好想笑 但係見你咁痛就唔幸災樂禍

乜都冇？

Wfc我唔會做
都唔會點理佢地
除咗約我出街
佢地冇叫過我做任何一樣野先

出事 咁呀閪啦

無 但開始無事

因為到個腸出事

你唔會姐人地可能會

最忌 另一半同好朋友出問題加把嘴 尤其係女人
同埋 好朋友同佢嘅另一半出問題加把嘴

如果唔係想去廁所 千奇唔好郁
腸抽筋好易痛到暈 等陣仆街

佢地俾仔寵我就要寵佢
佢地寵我咪得
同埋佢地對住我一啲都唔港女

呢一刻

我坐咗喺個廁所到。

屌佢地慣咗俾人寵咪冇咁識錫人囉
同公主病一樣姐嘛

仆街了

你點定義錫呀
接收工 買早餐呢啲叫唔叫
定係情感上錫

正常
M痛都係咁 想暈都有嘢坐住

我之前就係咁搞到整親
一係趁未好痛返房一係唔好郁

Both

我個世界是灰色的

其實想讀psycho

我想死

屌你唔好郁

我知腸抽筋好撚痛

應該咁講
佢地個撚個都好錫我
只係我唔想係佢地

係好似幾好玩 不過多theory背到仆街

我真係對clinical psycho 有興趣但係真係讀咗就好難講了

我試過有次痛到睇唔到野想暈

不過係M痛我諗差唔多地方痛？

訓唔撚著

要唔要啲安眠藥
我好撚多

上啲囉嗰肚
我嗰次係痛到睇嘢有雪花耳鳴之後就暈咗仆咗係地
咬到自己仲要嚴重嗰隻

傷身呀大佬
你都唔好食咁多

瞓唔到仲傷

你份人條頸都係硬過石講嚟都冇用嗰啲
記住自己開心就好了

聽到都覺好痛